原來半澤都請左唔少歌舞伎男演員

伊佐山，黑崎都係。不過佢地都演得似層層

最鍾意睇佢哋下跪時跪到好似便秘咁

片岡唱桃太郎個段好正